一人一套最正嘅喪屍片

戲or tv series
利申無磚

REC 1 2

shaun of the dead

Dawn of the Dead

印象中佢應該係第一套片喪屍係識跑同有組織性
喪屍片黎黎去去都係困獸鬥 一堆咁走埋黎咬人 E套會有D新鮮感

電視劇 dead set

新定舊版？

新版

好似新版至識跑同有組織性
個人比較喜愛舊版Day of the Dead

就係old school d zombie慢下慢下
d軍人有恃無恐 拎喪屍做實驗
結果冚包散

屍殺片場

Warm bodies

28日後

Night of the Living Dead
The Return of the Living Dead
Dawn of the Dead(1978)
Day of the Dead(1985)

迴轉壽屍

屍殺列車又名 釜山行

Doghouse

喪屍末日戰

x2
但你一定係絲打

我次次問親男仔 一係冇睇過，一係唔鐘意

新版直頭帶返起成個喪屍熱

識貨～Romero喺呢幾套入面，將喪屍嘅比喻不斷放大，由種族（黑白），去到社會（石油危機、消費主義），再意識形態（資本主義，社會主義），係堅的！

Land of the Dead 都ok的，講無產階級同資本家嘅抗爭！

生化壽屍, 個尾埋得幾靚

喪屍片嚟嚟去去都係嗰幾味
唔明有咩好睇

活死人地帶

咁都算？

zack拍緊個套喪屍片

每年都重溫一次

World war Z? The book was awesome

點評價大君主行動 ？？

scout guide to zombie apocalypse

The walking dead啦 始終覺得喪屍片最正係講人性

dawn of the dead最有feel.
必要既元素有齊
爆喪屍之後既閒情逸致（黑人戰將同andy 捉棋）
死守一個地方之後裡面既人性衝突
最後盡地一煲衝出去壯烈成仁

28日後就最恐怖
印象中第一套會爬上爬落喪跑既喪屍片，同埋呢個系列最做到變喪屍之後失去理性個種暴力，唔唔求其衝埋去咬人

睇咁多套喪屍片我心目中得呢2套真正上到神枱

個人覺得近年荷里活拍個套world war z都唔太夠班，純粹拍住brad pitt飲可樂型棍咁解

更加唔好講樓上個d咩warm bodies, scout guide to zombie apocalypse之類
個d根本另一個片種黎，掛羊頭賣狗肉

希望zack snyder 無人制肘既情況下拍得出dawn of the dead 既水準

Wrong turn

笑死人凶間

The strain

Deadsnow1
War world z

無人講我依兩套
慘慘豬

Zombieland

Dust till dawn (唔記得第1/2集最好睇-其他係廢既）

Everybody's got a hungry heart ~~

悶到仆街呢套嘢完全唔好笑

呢套野睇埋delete scenes真係
( 新聞報道 , Andy自己拍既片 )

另外ending都好深刻 , 去到個島之後仲有一小段片交代佢地之後點

係空降嗰段拍得幾精彩, 後面就平平無奇, 叫做不過不失

The resident evil!!

Dairy of the dead，有隻喪屍食齋唔食人

Zombieland都無

少睇

Planet terror

芝加哥打鬼系列最經典